仲有邊度有得寄聖誕卡俾手足

星火好多收集點都過左deadline

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

pish

不如直接pm問下

其實佢地處理聖誕卡需時
你遲左就冇辦法了
你自己睇下入面仲有冇咩組織仲可以寄

轉 【和你寫・聖誕送暖給還押手足】

好似可以直接寄去收押所

荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]